一人一件中學最癲嘅事

自己定同學都得

轉堂嘅時候傾計

上堂幫同學磨丁

利申：男校

認真讀書

準時返學

攞打火機返學，仲要係課室玩

Last day嗰日, 玩happy corner corn鳩個訓導阿sir 佢俾啲同學corn緊嗰陣 我一手揸住個粉擦 助跑再彈起 凌空dum個粉擦去佢塊面

利申: 中西區名校

會考無C

同女同學講野

上堂打丁 打完對住隔離個男同學淫笑
再將沾有精液既手摸佢

偷聞老師隻腳

有個同學上英文堂無啦啦胸襲miss
最後罰停課+留班
有無報警就唔知

一大班人坐係個老師前面一齊睇NBA Final

對住塊鏡講仆街之後打冷震

成個書包車出𥦬整到唔知邊個呀sir既車響

偷食晒家政miss教成班整蛋糕既威化餅

早會禮堂 突登唔去 係學校周圍行下用手機影下相
（間學校好撚大有花園 ）

聖誕聯歡會係男廁整亂班用髮臘整左成十分鐘頭既師弟d頭髮 一手渣亂佢再跑走

一次過食兩枝煙

Last day 同班fd拎小食部張摺櫈追住個班主任黎扑
佢喱咗入校長室吹佢唔脹

得啦得啦,威啦

係課室噴胡椒噴霧，全班咳到仆街

上堂打j

Btw 開完呢啲po未

係課室掉左同學個書包落街

係課室食煙